香港人聽日唔係仲返工呀？

大家諗住聽日繼續返工 上網表示下不滿就算？
然後等下個星期六日再做同樣既事 比班渣滓黑警打？

醒下啦唔該 我會開始自我罷工
做我應該做既事

如果連一兩個月人工都付出唔起
我冇面目面對死左既義士
頭先被打到頭破血流既義士 眼球爆裂果位女仔

黑警冇一個係無辜

Push

[拋磚引玉] 全民流動文宣

立即三罷 你我有責

推

香港人 唔好再咁善良

無限期罷工

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

全民罷工係要組織! 唔係聽日! 但一定要

世界上所有罷工都要時間去籌備，至少要約定半個月後罷先會罷得成，今次可以罷耐少少，例如三日

我忍唔到
已經同幾個同事傾好一齊罷 由自己開始做起

放心巴打 等你地後join

全民罷工一定要時間去籌備，要事前大量文宣工作，因為唔係所有人都識上連登，80%上連登嘅都係35歲以下嘅人

大家一齊加油